巴士上層根本係種族歧視

只要夠米八，去上層
個座位腳長小小頂住已經唔講
就連行條走廊，都要側到個頭變霍金

立法交通工具樓底要有兩米
屌你行路返屋企啦

180以上係殘障 要坐下層廢老座

乜柒都要投，投投投，投你老味

種族歧視 樓主蝻黎 ？

180以下怕你返屋企㩒𨋢都唔夠高炸

呢個投票好撚無聊

唔明你個邏輯

180以上返屋企都要頭dumdum啊

出反去坐你個關愛座啦

知唔知咩叫種族呀

吃不到的葡萄是...

180 以上算係咩種族？

做咩啊 駁啊繼續

大家都係香港人，不用分那麼細

柒到

收皮啦柒頭，你米三都唔知有冇